{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68826&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주행복한가펜션"
    },
    "text": "この一軒家ペンションはお客様にプライベートな空間を提供しており、芝生のある庭や子供用の砂遊び場、バーベキュー場も備えています。三陵森は車で4分の距離にあり、瞻星台は車で2分の距離にあり、ファンリダンキルも車で2分の距離に位置しています。ペンションの入室は午後5時、退室は午前11時以降に可能であり、無料Wi-Fiを提供しております。客室はすべて禁煙区域であり、駐車も可能です。お子様のための砂場とバーベキュー設備も完備されています。客室を予約する際には、最大人数を超える場合は入室できません。 肉類、天ぷら類、魚類は客室内で調理できませんし、ペットの出入りもできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。また、画像と実際のペンションが異なることがありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、紛失や毀損された利用施設に対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後5時、退室は午前11時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には三陵森や瞻星台、ファンリダンキルなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで調理できる食材に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションでは肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてペンションに宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用期間中、客室内で危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンションの客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設が紛失や毀損した場合、誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "利用者が紛失や毀損された利用施設に対する責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 418
    }
}